<緊急>有無今晚既逃生路線

即使有不反對，但都要諗定逃生方法，有無手足有逃生路線

推

見到啲post幾個P牌係度推
又唔知推乜鳩, 真係笑撚左出來

想帶風向, 今晚好危險, 叫人唔好出 咪直接講, 唔洗咁婉轉係度營造顧慮

#拉 #不推文回覆

其實問逃生路線有咩問題，真心問
又唔係叫人唔好出去